［突發！天水圍而家要人啊］去到今日仲有籍口唔出？

天水圍人鏈好缺人！
天水圍人鏈好缺人！
天水圍人鏈好缺人！

最缺人既地方：樂湖！！！！！！！！

唔好落個街都懶！所有街坊落街保護中學生！
同我推post!!!!!!!!

去唔到樂湖就去最近你嘅輕鐵站！

推

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

推唔到都要照推啊

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

即到！